二級爆炸品主任 2020

有冇人apply? 睇落好似幾好做

要咩學歷咖
讀chem?

工賊會具相關經驗，會員有冇優先？

要有讀civil

返六日？

小圈子

菠蘿祖師爺

有Interview通知

請問是否每星期都6days工作？

要返大嶼山狗虱灣
死左都冇人知
你做埋佢

冇錯